琴晚係高速公路比架e36推鳩我

噚晚返屋企，我又唔係趕時間，响Highway中線行住90-100k，當時鬼影都冇隻，突然有架B記E36推住我行，我都冇意同佢玩(因為根本冇得玩！)，我就打燈入慢線「避佢」(其實當時快線係冇車)，佢又跟我入慢線再推，幾秒後佢見我冇乜動靜又抽番中線，最刻人憎係佢騎住條虛線用超近距離咁打我一巴，真係佛都有火！我見佢尾牌係323i，玩Highway我都好冇so，但佢實在太串，於是我拍落4波追，同佢嘅距離有3個車位，佢响快線，我响中線，上埋6波一路上到180k，5200轉，我見油溫係95oC左右仲可以上，地台油踩吓放吓，上到203k5800轉都係keep住有3個車位距離，我估佢都係吊吓吊吓個油門同我玩，於是我就收油冇踩，因為我知道點踩都追唔到佢，始終大cc大馬力响Highway著數好多！假設大家嘅極速都係220k，佢323i由180k-220k可能只係10秒，但我部AE110肯定要30秒，呢一點都夠輸啦！不過上到200k大關我都好滿意，如果6波6300轉，唔知有冇220k呢？？？

OK

AE110得4個波
你點出6個波?
你計埋自己果2個?

鬼影都冇隻 行中線？

可能係驚犬吊你尾

AE110 5MT改6MT

計埋後波咪7MT

係

樓主有術

樓主弱智

睇睇下以為渣緊灣岸

你當你係cla條友咩計埋後波

屌 嗰絛友真係

AE110(抬大叉+6MT)